2020dser 應該點算好

去藍店白坐
同勉之

攞1嘅話其實比幾多時間你都係一樣
我諗你自己本身就冇乜呢方面嘅天份

下年retake

讚成

衰咗咪入asso
如果5條2都冇咪讀一年fd再升上去asso囉
仲有路比你行

熄咗個電話同電腦
將電話擺到老遠
例如廚房廁所

預下年repeat 真心
呢半年香港發生左前所未有嘅情況

其實你咁 人地都係咁

唔好俾咁多借口

樓主調返轉諗,個個都集中唔到精神考得差,而你keep到正常水平,分數係拉curve反而容易入u

大前提你呢兩個月要好集中精神,出面打緊仗都要繼續溫書

認真個句
溫書

教唔晒就自己睇下先
或者睇歷屆f5嘅final exam paper練住先

加油呀

考5條2 入ASSO上U
大家都係咁考，唔好比自己咁多藉口

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

2020 dse
有啲半放棄 望住身邊啲朋友好努力溫
自己focus唔到 日日睇新聞..

btw
抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

樓主你要好好諗下bor
你要知道 你再上tertiary ed 基本上都係靠自己 even also hidip 應該都係 我覺得依個可能係個機會比你睇下你自己能唔能夠adapt到self learning, 係好難架 要自律同勤力 身邊多disturbance 同temptation 阻你讀書.依個時候就睇你自己嘅perseverance 啦 加油

多謝各位
宜家去到3月2號了…

我怕今年dse cancel 下年2屆一齊考 咁你地就大撚鑊 咁多位未上岸嘅加油啦

我個last day啊

一樣2020dser
上網撲口罩既時間多過溫書

Found dip

依家去考都應該有個水泡分嘅 不過淨係可以讀水泡囉